# NOTAS PARA LOS USUARIOS

Obtención de aproximación iterativa al numero pi utilizando el método de montecarlo consiste en generar puntos aleatorios en un cuadrado y en función de cuantos de esos puntos están dentro del círculo, calcula pi -> 4*(número de puntos en el círculo/número de puntos generados totales).

COMPILAR EL PROGRAMA
Se ejecuta la siguiente instrucción dentro del directorio src:
javac aplicacion/Principal.java
  
GENERAR JAVADOC
Se ejecuta la siguiente instrucción:
make javadoc

EJECUTAR EL PROGRAMA
Se ejecuta la siguiente instrucción dentro del directorio src:
java aplicacion.Principal <numero>
Ejemplo: java aplicacion.Principal 10000 
